<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="attachment_chooser">
        <item>Câmera</item>
        <item>Galeria</item>
    </string-array>
    <string-array name="contact_entries">
        <item>Nome</item>
        <item>Apelido</item>
        <item>Telefone</item>
        <item>E-mail</item>
        <item>Empresa</item>
        <item>IM</item>
        <item>Telefone SIP</item>
        <item>Aniversário</item>
        <item>Website</item>
        <item>Endereço</item>
        <item>Anotação</item>
    </string-array>
    <string-array name="folder_operations">
        <item>Renomear</item>
        <item>Excluir</item>
    </string-array>
    <string-array name="font_size_names">
        <item>Pequeno</item>
        <item>Médio</item>
        <item>Grande</item>
        <item>Extra grande</item>
    </string-array>
    <string-array name="note_sort_way">
        <item>Por data de criação</item>
        <item>Por data de modificação</item>
    </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_content">
        <item>"Bem-vindo às Anotações
"</item>
        <item>"Crie uma anotação
Toque no ícone + para criar uma anotação."</item>
        <item>"Escolha modelos
Use modelos para alterar o estilo de suas anotações.
Toque no botão no canto inferior direito do app para escolher um modelo."</item>
        <item>"Crie pastas
Organize suas anotações em pastas.
Existem 2 formas de criar uma pasta:
1Toque no ícone de pasta no canto superior direito, e em seguida toque no sinal +.
2. Segure uma anotação até que o menu pop-up apareça, e selecione \"Mover para > Nova pasta\"."</item>
        <item>"Oculte anotações
Proteja anotações privadas com uma senha.
Existem 2 formas de ocultar uma anotação:
1. Toque no botão \"Mais\" no canto superior direito de uma anotação, e selecione \"Ocultar\".
2. Segure uma anotação até o menu pop-up aparecer, e selecione \"Ocultar\"."</item>
        <item>"E muitos outros recursos ótimos! - Imagens, checklists, lembretes.

Adicione imagens
Toque no ícone de imagem no rodapé da anotação para adicionar uma imagem.
Você pode tirar uma foto ou escolher uma foto da Galeria.
Quando uma anotação contém uma imagem, ela será usada como a miniatura da anotação na visualização em grade.

Crie checklists
A caixa de seleção é um elemento essencial em uma lista de tarefas.
Toque no ícone da caixa de seleção no rodapé da anotação para adicioná-lo a um parágrafo de texto.
Marque a caixa quando você concluir aquela tarefa.

Defina lembretes
Defina lembretes diretamente nas anotações.
Toque no botão \"Mais\" no canto superior direito de uma anotação, selecione \"Lembretes\" e defina as informações.
"</item>
    </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_image">
        <item>guide_1</item>
        <item></item>
        <item>guide_3_1</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>
